屌你老母咁少黑衫既？全部同我出黎！！

條東鐵線一卡得幾個想點？

去到先換衫
拎full gear著黑衫搏比狗逗咩

見條街少黑衫 有啲淆

未夠鐘啫，多數人食完晏先出

12點半，未出姐

咪自己嚇自己 大把兄弟出緊黎

放工有ga la

以我經驗
3點開始遊行
3點既地鐵先最多人

屯門已爆一車

仲早 大家都仲食緊飯

大佬，岩岩先訓醒，預左今晚夜訓

屌未食早餐

我係人， 唔係狗

屌你 食埋個飯先啦
咁早未出姐

3點先遊行啵

一定要黑衫？仆街我著左白衫

3點開始 我新界東都味走出來

食埋野 去到先換衫

通常準時三點到嘅都係一家大細
Full gear三點先喺地鐵

而家著黑衫代表你地？

香港人特色 遲到大王

你住大灣區？咁早？

和理非既核心價值就係遲到

白杉，係昨天班仆街未回家喎！

對唔住囉

我諗巴打係出門白衫既意思

唔洗淆 有好多巴打話有換衫環節

咁早，晏啲先啦⋯⋯

咁早仲食緊飯

出未？

5點收工趕過黎！

咁早出
5點出都未遲

著左白色衫會唔會好怪

200百萬果日好似都係咁

帶衫換啊屌你

.

出咗咁多次都唔知咩料？

我著灰色去
白加黑係灰
負評吧

3點先開始。。

訓醒食個飯先出姐 放心 幾大雨都阻唔到我地

時間尚早啫兄弟
高峰時間三點左右，
太早去得過企止
放心陣間見

快d去買件

我都著左普通衫出黎，一陣換

推

未換衫姐

真係灰灰地
身邊好多百萬遊行後消失晒

陣間見

咁早

食緊飯

唔好灰，出黎睇下先啦

參考過往幾次 新界人喺去到差唔多夠鐘先會出

屌定先姐，陣間見

u記買件

一陣見

香港人例遲
記唔記得71

你早到姐放心！

其實分批出仲好 過往經驗開頭都係塞

7點放工即刻黎

出去附近食野先
一陣見！！！

十二點幾咋喎做乜鳩

香港人只會遲到
唔會唔到！

好撚熱㗎 去到換啦

呢個真，得返我同一個fd次次出

都話帶兩套

緊係去到先換，進化曬啦

諗住留晏啲 唔想咁早出
又唔想塞 應該幾點去好？

唔好亂自己人陣腳

唔係，我堅係著左白衫for all day

早得制渦

禁早出做咩，係港島番半日工，換件衫就衝出去

我都係騎牛出所以先咁早

去買件換啦

屯門出坐巴士定西鐵好

勿信妖言，提防散水

醒少少 一定去到先換衫

會，cctv一認就認到個白衫既

深藍得唔得

拿拿臨去u記買啦

比我就著藍衫，到左再轉黑衫

正路都去到換

著咗白衫，一陣換
元朗友

3點先開始行，梗係3點先到，然後插隊
咁多次都冇喺維園出發

你覺得ok就ok，我要既係你個人

大佬1點想幾多人

原來係元朗清小心啲

香港人，（我，次次發夢遲到）

3點先開始 依家真係好早炸

我都係 睇黎大家都慣左遲到插隊

行咗去時代廣場果邊u記
諗住買定十件左右黑T
睇下到時邊個需要

去食嘢先

香港人有邊日唔遲到
而家都係1點姐 食lunch執埋野就差唔多架啦

今日出街換衫

有巴士就坐巴士
搭鐵係好危險嘅事

見d白衫背包有枝大水一定係同路人

三點再開黎見我

Push

朋友話落雨唔想岀

未夠鐘姐，俾啲信心

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

3點開始行 隊尾起碼遲一個鐘先行到 急咩春

依家係去金鐘定灣仔

Eating la diuuu

幾點呀

當然係去到才換杉啦

出緊黎

咁早就出嚟屌，樓豬到底有冇出過嚟？

我就直情著紅衫出門口 愛國愛港
之後去到變裝 大家加油

灰棉褲得唔得

仲早 唔駛驚 coming

起底啦屌你，p牌狗黎，唔好咩都亂咁應好冇

十二點出post

我就次次有人出，今次想早啲出無咁逼姐

去到先換
樓主唔洗驚住

搭巴士成架車都黑衫喎

而家咁早又曬，三點左右啦

東鐵人搭緊巴士

非常好

經過71 唔會咁早出黎咁笨柒，浪費體力，留力今晚好過

巴士經銅鑼灣插隊

咁早吹雞 飯都未食

會變裝，記得全黑啊大家！
同埋記得帶定多套靚衫換

Push!勁少人黑衫

食緊野呀

吹定無壞丫

其實去到仲有咩位可以換衫
想入閘前就上gear

因為除咗衫屌你老母,屌完先著返,依家咪出發去囉！

知道有一班和理非的朋友都話唔想出:(

東鐵線 差唔多啦

唔好未開波就怯，10幾個frd一齊出緊

多謝你，一陣見

係到講完你都唔敢去換啦

屌你 食埋飯補夠血先出

出呀

無撚有錯 新界撚一定係食埋野先出
例遲
但我最近兩次遊行 都係放工
所以直接sharp cut入去人群入面

利申：新界撚

會愈來愈多啦 屌你老母

食緊飯 等等

美少女戰士去到先變身嘅

翻銅鑼灣戲院見到好多人著黑衫睇戲

咁寧可不穿！。 都不要白杉。 同昨天的活動太接近了！

你由廣州趕落黎..？

我都係黑衫收袋

都話放左工5點出來

入閘前上gear係咩玩法？出到先換啦

真係少，相比616 成車已經係黑衫迫到滿

香港人永遠遲到
但唔會唔到

大西北騎牛係咁早架啦

唔係著黑衫出

連登仔出名遲到遲走 放心啦

大家記住食飽飯
今晚唔知幾點先有得食

咁早，大把人未出黎

飲緊茶啊 等等啦

頂住 收工過嚟

成個背囊都係gear著黑衫搏炒牌咩
利申白衫

616 可一不可再啦，有2，30萬已經多

正白痴

香討啲兄弟話一陣先出喎,等下啦 唔駛食飯咩

食緊飯
食完出

信你，一陣見

幾點呀清尋晚出定嚟好唔好？

落雨咪擔遮 雨褸又得

屌你 唔洗食飯咩

著咩色衫係重點咩 我都係著白色 最緊要有出黎

食緊野

大家有晒經驗 未必3點就到維園嘅

幾時都話連登廢，我地BK一早就出左啦

諗住去到先換
拎住成大袋嘢
費事比狗逗

sorry大佬食緊飯！

721!
5大訴求!

走啦 p牌仔

ready to go!!!

Same here

Bday kingdoms d師奶話一陣出

BK有媽咪話煮緊飯，食完就成家出嚟

著住白tee覆緊你

咁快換咩

邊有咁早

緊係去先換

唔洗sorry，有到就得

比啲有細路/上咗年紀行先囉
你第一次出黎？

3點前就封咗站啦

啱啱食完嘢！就出啦！

食完就出啦

咪屈，一早出哂

人流少得可怕
好認真

冚家出緊嚟！
買埋書展入場卷

行完先換衫啦

希慎準備逼爆人

經過69同616後

很多人會4，5點先到

各站都有

我嗰頭好多人買單程飛
你眼望我眼

去到先換 全黑實比狗逗

而家唔好拘泥於dress code啦,特別客易俾人針對,會行出來就得啦.

出咗咁多次仲唔知遲到係香港人嘅習慣

真心 好撚少人... 上次616 總站等四班巴士先上到車 全部黑衫， 今日總站得5~6個黑衫上車

以為假膠 點知係真

call3點，3點半地鐵就會最多人

咪係

個個都知有排塞，慢慢去都未遲

咁早去曬？

最緊要係肯出堆人數 乜色衫唔係重點

著左76人

食完晏就assemble

早啲去咪唔洗塞囉

外國勢力

me too 我都係新界人

邊有咁撚早呀P牌仔

條街都無乜黑色

唔帶咪唔駛驚囉

已經出咗門口
早去遲去唔緊要 最緊要係有到！

人在旺角，準備過海

放心，呢到好多巴打都話出到去先換

到埸換裝！
而家條街係人定鬼
班狗而家傻傻分不清

開始多人

962已未出市中心已滿

次次遲到 今次早到
利申：未黑衫

第一次出黎行咩屌

出嚟ar

抗爭都淆
返屋企打飛機啦

係你附近

利申：全黑

push

買衫換啦
係黑海見到得你一個白色無好處

我都係
巴打諗住幾點出

可能係絲掛
巴打既話通街都換得啦

今晚訓？ 屌你
要留守呀！

同路人唔好咁啦，唔係個個都好似巴打咁叻架嘛

屯門轉車站開始多黑衣人搭過海巴

咁早著黑衫搏俾差佬check咩

樓主冇腦P牌
不責怪

逗咪屌狗距，驚撚咩

咁早出去放電咩
差足電玩持久

食飽先 轉頭有氣有力

今日真係好少

真和理非 或者得少量防守裝嘅 要全黑
full gear手足去到先轉色

巴士出緊，目測一半以上黑衫。🤟🤟🤟

飲緊茶

吹雞呀

之前咁多post教去到先換 由其是前線

邊有咁早出

樓主憨撚鳩無戰術思維

幾點啊師兄

5-6點吃完野再出來，慢慢來

跟，純粹屌下架咋唔好再推喇，推番721啲post

其實大部份人4,5點先出門口

手足，不用擔心，好戲在後頭，1500見！

屌你而家幾點呀
三點先開始大把人三點先出啦
一陣逼到你行唔到呀驚

我前幾次都係中段加入 因為起點太多人
中途啲橫街加入都好易 (例如times行出去)
不過如果巴絲們想比大會點人數
最好去番相應嘅checkpoint (利申唔清楚)

完全冇人

無問題啦 其實睇落唔覺

一陣食埋個下午茶就到！

出去揾個安全地方先換啦

著黑衫出嘅拎出嚟打
去野餐緊係causal wear

著緊黑衫

大把人出緊

咁早換 博俾狗check咩

屌 成車黑衫人 仲有一堆人未上到車

要出黎既要快啲出啦

唔洗食飯咩,又失敗主義,收檔啦你老母

雖然會遲到 但係從不缺席

今晚要打夜戰

好撚多黑衫喎大佬

出左啦 但去到先換黑衫

比市民食埋個飯先

和理非表示岀緊
加油啊大家

我開post成個鐘前架喇，聽到你咁講我非常欣慰

元朗成車黑衫 啲鄉黑諗住點打

同幾個朋友都係去到先換衫 唔洗淆

唔早d出去遊行都要畀你屌，痴撚左線咩

樓豬去港島睇未

今日咁撚熱，大把人4-5點先出嚟

我地陪你

唔喺著黑 去到再換

北區978 7成人黑衫出緊

出左
但比我食埋你飯先過黎

出緊

出到港島搵廁所

仲未起身
5點先出

公廁，唔好用港鐵個廁所

5點放工就過黎

71朝早已經話比你聽香港人就算幾大件事都係會遲到

睇左證明左我係錯架好多黑衣人呀

飲緊茶。等等啦

是旦h&m或者u記買件啦

係明知會塞，咁早到都冇用

出緊
成車好黑

而家啲人疑心好重

食飽先出黎呀，有排行，你知條路線幾長

漆黑中既螢光蟲
啦啦臨去買件啦 u記大把

油塘地鐵暫時好少黑衫

和理非唔興早到 唔係第一日先知嘛

班狗有無封站 天后落定銅鑼灣落好

戇鳩

71已經少左
今日覺得仲少過71
啲人去晒邊啊出黎啊屌

想問下 警犬係咪只可以查身份證 冇權搜身？

馬鞍山 沙田
成架車都黑色
一陣見

大把出緊 唔同埋保護自己
驚咩

碌緊連登隔離位絲打
嗨

件衫係背囊 去到先換
咁早換定驚比狗搞

多數都係
我自己單拖都係3點先出

今晚冇指明dress code唔好自己嚇自己啦

食埋中午出黎

架車坐唔滿呀

好多人會換裝

今日有部份糾察係著黃色添呀!
尤其係長駐維園那批

白衫同老母飲埋茶到

將每一次都當成最後一次既心態出嚟行
今日係關鍵時刻

換裝派
廢事去緊個時俾狗咬

香港人慣性遲到是常識吧

食個靚飯，拎齊嘢，慢慢出嚟

all black出去，band友嚟，一向all black，未驚過。

今日大會冇dress code呀

換裝派呀

All back上陣

屌咁少黑衫既

Black自

金鐘站開始要等幾班車先有得上上

遊行都淆？

我仲要幫朋友帶埋，兩副gear係身就算著街坊裝都好撚淆

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

我依家仲係屋企 遲啲先去啦

我會著黑衫搏狗逗
托左個FD帶多SET GEAR
我就0 GEAR

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

巴士後座換裝有無得諗 ? 到場真係唔知邊度有得換

快d出黎

東涌綫好L多出緊呀屌俾人瞓多一粒鐘唔得嘅

不嬲夜晚先係戲肉